我屌你班香港人！！

屌你老母
黑警又唔怕 老黑又唔怕
宜家話出老解你地都唔撚驚
咁撚團結點玩吖
唉 投降啦屌